\begin{figure}[!h]
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=8cm,
			height=7cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $t$,
	    	legend entries={$X$, $Y$, $Z$}]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=m0] {data/III/gaussy.txt};
			\addplot [color=blue,line width=1]
			table[x=t, y=m1] {data/III/gaussy.txt};
			\addplot [color=black,line width=1]
			table[x=t, y=m2] {data/III/gaussy.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Moyenne}
	\end{subfigure}
	\hfill
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=8cm,
			height=7cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $t$,
	    	legend entries={$X$, $Y$, $Z$}]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=v0] {data/III/gaussy.txt};
			\addplot [color=blue,line width=1]
			table[x=t, y=v1] {data/III/gaussy.txt};
			\addplot [color=black,line width=1]
			table[x=t, y=v2] {data/III/gaussy.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Variance}
	\end{subfigure}
	\\
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=8cm,
			height=7cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $t$,
	    	legend entries={$X$, $Y$, $Z$}]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=s0] {data/III/gaussy.txt};
			\addplot [color=blue,line width=1]
			table[x=t, y=s1] {data/III/gaussy.txt};
			\addplot [color=black,line width=1]
			table[x=t, y=s2] {data/III/gaussy.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Asymétrie}
	\end{subfigure}
	\hfill
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=8cm,
			height=7cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $t$,
	    	legend entries={$X$, $Y$, $Z$}]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=t0] {data/III/gaussy.txt};
			\addplot [color=blue,line width=1]
			table[x=t, y=t1] {data/III/gaussy.txt};
			\addplot [color=black,line width=1]
			table[x=t, y=t2] {data/III/gaussy.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Aplatissement}
	\end{subfigure}
	\caption[Paramètre de la distribution système non linéaire chaotique]{Paramètre de la distribution système non linéaire chaotique. On étudie la propagation de bruit injecté dans les conditions initiales pour le système de Lorenz de paramètres $\sigma = 10$, $b=8/3$ et $r=28$ (chaotique). La composante perturbée est dans la direction $Y$}
\end{figure}